香港讨论区的同胞们，我们齐齐做护旗手！

各位同胞知道国旗的意思吗？
//紅旗象徵革命，大五角星代表共產黨，其餘4顆小五角星分別代表工人階級、農民階級、城市小資產階級和民族資產階級。象徵着團結在中國共產黨領導下的新中國//

以下开放讨论

十連推推完瞓覺

唔係回應！！！）[/orange][/size=6]
分享自 LIHKG 討論區

其實真係有需要set deadline（已經有唔少共識）
太家幫手投一投票

起碼推到去比人見到投票，支持好反對好！！
其實正評過5,000負評少過1,000唔易做到，但都咁set係想確保主流有共識要set dealine，所以大家幫幫手推到比人見到啦！！！

工農兵商人人平等

到北京了！ 準備參加天安門集會！

已經看到北京的公安在巡邏 他們也支持！

十連推推完瞓覺十連推推完瞓覺十連推推完瞓覺十連推推完瞓覺十連推推完瞓覺

唔好意思，借推一下，大學生請入

［第三次po 了］做問卷籌錢俾612 人道支援基金

nice

人人平等

唔好意思阻一阻你

817光復紅土無人提？

正呀喂

大家要知道 港獨可以喺目標 但前提喺中共倒台 所以令中共真正攬炒嘅喺 令14億人覺醒!! 唔好屌我左膠住 我哋其實冇損失 不損一兵一將 但有機會令14億人做援軍好過做敵軍 如果可以喺一紙文宣點起星星之火 又為何不可!!!

記得中共所有文宣都只有一個目的 揸住14億人大中華膠心理屌9連登仔港獨 中國人愛國但未必愛黨 大家都知共產黨最叻分化 唔止分化勇武同和理非 仲要分化兩地民眾 目的喺令64屠殺再次名正言順喺分立國家主權嘅風聲下獲支持

嗱雖則話即管攬炒 但大家諗下點樣先可以令中共最甘 就喺出完老解導致國際制裁後 仲要令國內民眾於心不忍上街支持香港 反對軍隊暴力鎮壓香港之餘 最好搞起埋班少數族裔同維權水災受害人 整鋪真正嘅外憂內患共產黨嘆

機會幾多喺要靠大家幫手發酵 但呢個結局比起單純香港起義令中共倒台機會喺大好撚多 有10分1個中國動亂 你都含得撚 但我哋真正要做嘅只喺文宣反攻同撥火

文宣提議第一步: 喺遊客區派傳單 內容可以用之前有個巴打嗰篇 香港抗爭者致內地同胞書 嗰篇文好入到佢哋心 推!!!

買了機票 準備好出席天安門愛國遊行！
親們一起支持光頭警察勇猛開槍掃蕩示威者

同胞们，我们一起上街

改國旗好似犯法嘅

冇人話過呢枝係中國國旗

蔣麗芸：工農兵商

有意思

Ching有料

推

Push

818， 追討黑警濫權!!!
818，正視警黑合作!!!

唔好意思阻阻你

【心理戰】係時候到我哋輸出白色恐怖畀港豬喇！

眾所鳩知，港豬剩係關心飲飲食食同身體健康

咁點樣可撼動到佢哋有恐慌而同我哋企同一陣線呢？

就係所有人搭地鐵都帶豬咀！！！而且身上貼定張文宣解釋「我唔係示威者，但長期吸入地鐵嘅催淚氣體會死」，

日日帶，天天帶，只要夠多人戴就可以帶起嗰心理恐慌，保證畀起不合作塞鐵更加撼動港豬

Wtsapp/Facebook文宣上線喇

【手動轉】

警方已在不同的地鐵站內或附近發射催淚彈，而催淚粉末會黏附在地鐵的電梯扶手、售票機甚至通風系統及冷氣系統。

而港鐵目前未有適當的過濾措施，站內空氣將受嚴重污染，而催淚煙物質會化成為劇毒物質山埃，更會殘留達一年。呼籲各位乘客乘搭港鐵時，佩帶豬咀口罩，以保障自身的健康。

818

612 721 811

改越南國旗都犯法?

同志们，咱们一起实现伟大領袖毛主席的宪政梦和新民主主义!

我認我唔愛國

屌你班蝗蟲躝啦，你哋夠膽上街支持警犬我就夠膽打，去天安門打，講得出做得到

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

干你娘，天安门见！🤬

關我鬼事 鄰國既野

香港終於有自己的手信了

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

Support

粒星係咪要再細啲放返原位好啲？

其實下次大家可以再聰明少少，一發現疑似公安人員，唔洗同佢打住嘅，幫佢着件寫住「平反六四」四隻大字嘅靚衫先 然後個個人同佢笑笑口拍曬膊頭握埋手影幅大合照 然後任由其他記者send 上國際新聞，以及同「國內同胞」開心share 哦～原來環球時報記者係支持平反六四嘅 影完相就放走佢啦，話曬佢支持平反六四喎 自己人嘛，客客氣氣送佢離開，佢走緊嘅時候我地仲要大聲叫「同志們辛苦了！」，受到如此高規格禮遇，對方想必喜極而泣

見到連登都有同路人,好感動

他

上阿 同志！声援香港警察 🇨🇳🇨🇳🇨🇳

得罪講句 真正不分化 不割蓆嘅 其實係對家

唔識玩既你都，梗係寫習近平，食屎呀 天滅中共啦
64 大陸唔係好理，
直接寫天滅中共

同志，你去早了，818啊

各位同胞知道国旗的意思吗？
//紅旗象徵革命，大五角星代表共產黨，其餘4顆小五角星分別代表工人階級、農民階級、城市小資產階級和民族資產階級。象徵着團結在中國共產黨領導下的新中國//

#我是護旗手

共產主義終點係無政府主義

国旗好靓呀

去吧！

一看到國旗，我便哭了

愛國不愛黨

咁岩64三但十週年，聽講有人假借支持警犬係中國圖謀平反64

上次去何生集會，見到有藍色衫掉國旗，這是不對的，見有好心人幫你們整理好

笑死，成班大陸人都未必知自己國旗有咁既意思

818 維園、天安門廣場見

肯定公安用機關槍⋯⋯

推到有人舉為止

支持國內同胞
我們一起擁護一國兩制
一起做愛國的中國人！！！

越南*4

覺得紅底好難睇

藍底會好D

好毒呀你
隻色柒左啲
Meaning 唔錯

我肯定大部分護旗手都唔知嗰五粒星點解

等佢地舉下四星旗

得閒推

NOW OR NEVER